講真, Kpop愚台呢, 睇三個人就夠

一個基妹
一個g妹
一個自己估下

我吊你老木

昂 友 剩低一個唔難估

Sigma老師岩岩出完片反女權你咁樣拆佢台？

睇得出無你名好酸

導哥??

垃圾都推 拉啦